訓唔著 秒回兩下

早啲訓啦

諗起一陣又要係車底 就唔水想開工

巴打翻黨鐵？

係

最羨慕係可以互相屌黎屌去但係大家都唔會嬲嘅情侶

打冷震

快啲搵個女朋友

好難 通常總有個認真左

好難其實 去親遊行集會都好多靚女好葡萄

邊度揾

有緣會遇到

公司

一堆阿叔

我fd同佢條女兩個都係我中小同 佢地可以咁條女打機係咁同我一齊屌條仔 笑死

佢啲女

去遊行集會冇可能啦 你去識佢 人地會點諗你

等緊 仲未遇到個心動嘅 btw 係U真心好多大陸人好鬼死煩

唔會呢啲識

嫁鳩曬啦

總會有香港女女

咁老

秒你

冇打算識人只係見到大家都拖住女 自己一個人單拖去 or要R fd一齊去

想飲酒 個要出去買 好撚遠

屌

Good morning Er sir

下次飲完先返去

承你貴言

唔係黨鐵都唔會前一排幾個月請一次人

Er... 係喇

咁大仇口

支持你

黨鐵

我同親嘅都係男仔 因為0女性朋友

仲唔訓？

cls

屌 我本身飲左罐 就係返到去先覺得唔夠

度緊之後press con點屈暴徒

黨鐵做得陰質野多 先會搞到而家咁

好想搵到個係咁

係 咩course都有 住hall又多 好煩

我飲完2枝都仲想飲

咁孫女囉

有女性朋友嘅不過都只係中同

我依架出去買 屌

唔使度 你都冇腦冇邏輯

我都係r frd咋 想痴文宣都r餐死

聽日買定放屋企

轉搭巴士
利申 前黨鐵常客

可唔可以幫埋我個份

真係 條仔問佢去邊度玩 然後條女話去打機

咁誇張咩...

唔好扮 你應該冇撚度過 次次出黎講垃圾

所以冇住hall 我啲fd話如果roommate 係大陸人 就貼滿曬64嘅嘢係床頭

係嘞 或者我咁講啦 暴徒先係冇腦冇邏輯

再飲 之前有排每日至少3枝 爽

本身屋企長期有

唔好飲咁多啦

巴打邊到

咪你地囉

有毛語錄tim 好煩 夜訓d都屌

我呢度連tg gp都冇

你已經好我好多叫做有女性朋友先

中學on 鳩鳩
之後發神經讀電腦電子
揀親嘅工清一色阿叔
我成個人生前半就係一推仔 一堆阿叔

係嘞

係 就一齊飲啦

我之前唔飲酒

咩區啊

真 一齊飲 無所謂

我知 傷身

你好慘

我唔搭黨鐵嘅日子就係渣車
唔渣車嘅日子就係塔黨鐵

藍田個邊

好撚遠

可能真係要出去識下人先得

知 但飲完好似放鬆d

加支煙 放鬆哂

奧運嗰頭 好似得大區油尖旺

我都覺咁飲住先

有車渣搭咩黨鐵

你邊度

你呢？

我都覺

離島

我哋警方從來都係個有腦有邏輯嘅人

偷笑sir:

好臭

入左黨鐵之後直頭冇曬動態再出去識人

你識條鐵

遠到

唔識

一入黨鐵誤終生

離島生活 爽

多左咁多人嘅 我都係土瞓先 唔係一陣冇力拎拎緊

但應該好舒服

早抖返幾點？

你估姐
DLLM 放假好L多大陸狗

0800

加油啊巴打 辛苦你喇 多謝你為黨鐵嘅付出
雖然而家杯葛黨鐵 但仲有好多人有需要用 多謝你保障佢嘅安全 你嘅工作好有意義啊

黨鐵始終係香港重要嘅一部分 我諗香港人都想黨鐵會作出道歉補償挽救措拖同承諾 雖然唔知呢一日會唔會到來 或者話 唔知香港唔會貼近一個理想社會 但我始終想講 香港人好愛每一個為香港真心付出嘅人

出軌有冇搞到巴打OT

早啲休息啦巴打

咁晏嘅咩

你好 又係我

岩岩搵 條link死左

R到人同發展兩回事

沙田果邊

離島邊到 呢個時勢仲多大陸人？

電子煙 再唔係水煙

正常係被遺忘嘅地方唔係前排有人搞奧海城 應該冇人記得

對住佢地大嗌天滅中共

都好遠 我地隔mon飲

大加號

點返工啊

係 不自爆 但都多

都可以

未食過

點全職返工狗法？

咁樣多咗一份寂寞感

平時幾點瞓？

正！ 都好過毒撚飲

依家旺角呢邊都算少左好多 終於行到街

佢地識春聽人話

邊樣？

返一至五ft 然後星期六日返pt

都係離島返工

呢排起碼3點 琴晚5點

點會 我地都係到傾緊計

寫出嚟！

多唔多離開離島

星期六日返埋pt真係好搏命喎 唔夠你玩

Why not both

緊係！

但我冇酒

人地唔識繁體字架

係 香港區好好多

前嗰排去咗西貢啲島仔玩 唔算離島嘅 但白人多 差唔多冇見到大陸人

我有段時間成日去離島玩 唔係最hit嘅一兩個 但都好似係冇咩大陸人多都係白人？

最熱門係咪南丫長州

落街買啦

但我裸辭咗ft 做緊廢青

大大隻 A1咁

好小 一星期一次都無

飲水

屌佢老母 嚟香港就梗係睇繁體字 唔識睇唔好嚟！

Fg 廢青中

傷身之外仲傷害環境 亞馬遜山火啊

落緊大雨..

支持

有咩關係 唔係唔好食牛咋咩

飲緊洛神花茶

好幸福

岩啊正 呢個先係香港人嘅香港
我要翻香港人小店啊
香港人係香港安居樂業最開心

佢地多數住離島緊係多 上個月小 依架開始多返 行山

我返9放9 一星期工作5日 仲要放工on call
我諗無人夠我份閪工咁癲
星期一至五 零私人時間

哇 咁養身 好波

咩工嚟

正wo

Err 工唔要我

要保鮮

但一定唔會長

你要唔要杯

大家咁話

咁閪 咁chur 做咩唔轉既

太遠

緊要 food panda ar

起碼好過冇

起碼依架感受到

訓唔到好辛苦

你住邊

自己嚟拎

傾下計

吹下水

你唔好咁懶啦 拎比我 thanks

不過其實黎香港行山嗰啲大陸人屌細力啲嘅 除非罷度假村 沙灘紮營d仆街 屌香港地已經細點承受到呢啲低回報嘅旅遊

買油鹽米擾呢嗰啲真係要大大力屌 掃名牌嘅都要屌

主要屌嗰啲黎香港買野但又鬧人暴徒嗰班
屌 黎香港都係因為信香港嘅野好 香港嘅野好因為有法治自由 呢啲正正係香港人捍衛緊嘅

沙田有車嚟我呢邊

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

奧運嗰頭

屌 除非香港人冇真普選都收貨
如果唔係我繼續玩落去

好近 成日去

香港好多港豬

咁即去啦 唔好諗

竟然 歡迎來到藍絲集中地

係 呢排又日日吃喝玩樂

差唔多晚晚失眠

我都係 日日4-5點先訓到 明明覺得攰

我其實對佢地無乜感覺 每個地方都有好人同壞人
但係絕大部分 都係仆街 你地係睇到 感覺到
佢地係成大班成大班行 之後一撚定係會紮營 跟住十幾二十個人搭巴士去買野

好耐冇瞓得好

都幾年啦

真係好撚攰

希望下一代都有機會感受下尖沙咀 旺角係得香港人行嘅日子

又未到既 起碼依三個月 除咗飲酒既夜晚每晚都瞓得好差

係 個人唔知累唔累 心就好撚累

飲醉先早訓到 其他日子 早唔過3

真呀 發夢好似變咗幫手解脫咁 一翻到現實就所有努力逃避緊既問題出翻哂黎

我係瞓到 但係發惡夢

唉 逃避完 d問題仲worse

巴打頂撚住呀，定唔知絲打

發咩惡夢

哈 唔死得既 至少暫時仲覆緊你

本身冇得解決 所以先選擇逃避去忘記 本身避得幾好 依幾日禮拜前功盡廢

呢排都瞓得好差

咩事前功盡廢

點解

發夢發夢嗰陣冇戴口罩，係咁揾張被cum住自己

不了 我懶

我個區都係

咁好危 haha 比狗點相

+1

唉 屌 咩事 同我一樣

算唔算惡夢

我係夢見俾狗追 然後嚇醒咗

算！ 發夢都發夢 平時好勤力發夢架？

我仲試過夢到輸咗 一路瞓一路喊

哇 屌 好撚癲 係我既 會唔夠膽再訓

唔會架

以家都唔知點 好想贏 但唔知有咩出路

還好啦 我當發夢係逃避現實既方法

個晚係訓唔返

晚安

6月開始變咗日日好夜瞓
而家想早瞓返但瞓唔到
再唔係就發夢俾狗追

點都要贏

咁早

之後有冇好啲啊？

我都係

係！！！！

我都有少少 盡做 比個機會自己唔好諗其他野

都係發過俾狗追

早抖啦 辛苦曬

啱啱喺長沙灣成功逃離 畫咗隻連登豬同埋pepe

好難tune返 加上件事又未完

辛苦你啦

你岩！ 許勝不許敗

巴打辛苦哂

唉

哇 好勁啊 用咩畫 一直想整

仲爭一個字想返去寫返

可以點

噹噹油

噴漆？

Yep

平時唔洗發夢既時間唔好睇咁多依啲資訊 去玩下 冇人會怪你

有冇方法解決？
而家我係心好攰，但身體長期精神

想試 但冇玩過噴漆

要比自己放鬆下 睇下其他野

我已經睇少咗 好咗少少

我係睇少咗tg channel

成日迫自己睇小d，但又忍唔住睇咗

搵frd做下之前中意做既野 放空下 可能好d

冇人有心情去唱k

慢慢黎啦 依場仗真係有排打

睇多d其他野 做下自己既興趣 我幫你睇住先 你抖完先接力

去玩下啦

我有 haha 隔mon 唱下

好辛苦其實

我係沖涼唱肥媽有話兒 會開心啲

Err 有陣會mute左佢 tg資訊量多又密 好難追得曬

啊！ 死黑警

我有一排不停追 追到我feel到自己頂唔住

睇tg個排上小咗連登
而家睇小咗tg上返連登
唔覺有咩大分別，講既野都係1樣

好多問題😂總之一醉解千愁😇

但係都好多人撐緊你 係好辛苦 但係當贏嗰日 你就會知道係值得 你可能覺得我覆得好行 但事實係個個都好辛苦 但係個個都冇放棄 頂撚住呀！

係 都識人咁講 大家都攰 望住個政府 望住個社會 望住屋企

接收得太多資訊都唔係好事

我知 我唔會 呻完就算

醉果下咪冇諗 haha 最怕醒果下

唔好絕望

呢幾個月停哂所有其他活動
就算去做運動，都係諗緊，放鬆唔到

咁一定要break 下先 要抖完先有氣有力繼續發夢 日日睇會mind fucked

係我仲要係追live

呻完就要繼續啦 攰就上連登呻下啦

試過喇，但都係唔得

我會呀

追post真係會好攰
追完連登post 一開tg有幾萬個message未睇
唔睇又驚miss左重要野
有時重要一邊睇facebook live 一邊追post
真係好傷神

但又唔想做港豬
唔知可以點

呢場持久戰黎 唔好比個垃圾林病KO你啊！ 試下weekday 靜幾日 放低個電話

停一停 唔好成日追

打麻雀係個好好麻醉自己既方法

我之前都係 日日tg live lihkg 每日都係咁 一日十鳩幾個presscon 又多廢話 夜晚又晚晚有事

係......最易出事

唔係好識 haha

電話好難戒
除非有個人24小時可以陪住我，但冇可能

成日追到2-3點 立場收工 我就追其他

我都係.....

Mute jor個tg 1-2日 覺得會好少少

早唞

早抖 見到大家有得訓 都幾開心

就醉又未醉果下先係諗得最多😂
訓醒就正常返

以前夜晚係屋企會睇fb live，而家只會睇文字live
算唔算追小咗？

講起又想飲

我都好想打，但冇腳

早抖

試下連字都唔好追

mute完覺得好寂寞

黎呢度吹水 咩都講下

er買隻新game打爆佢

咩game

而家係連登開膠野會俾人屌，好慘

冇打開機，求推介

Err 我最中意膠野 明明以前都係咁

我都冇乜啦依排對唔住幫唔到你

有冇咩手機game 想玩下 有陣追po追到癲 想減壓

以前睇連膠會俾膠野笑醒，而家沈重到瞓唔到

咁你呢排做咩多？

玩命

我都係 睇膠post 好放鬆

試過返6日都想死

以前都試過連踩7日，諗小好多冇謂野

一路飲緊啦唔係飲緊仲好意思出post ，飲啦，仲望🤣

但好攰 覺得係用唔到腦 日常function 都唔掂

飲緊咩

same

又未瞓

正！ 發個好夢啊

我都想知點解

Why why tell me why

Hoegaarden 好撚貴😔聽日買返blue ice

最中意hoegaaden?

之前奴性太重又ok喎，間中仲約下朋友

會約既 但會冇咩心情 太攰 我廢jer

全部人都訓晒 好孤單

人就冇 毒撚就有一條

我未瞓，陪你

鍾意麒麟多d, hoegaaden第二，冇錢果時就blue ice, 前排百威惠康有特價 🤣 紅酒就麻麻地，竹葉青好飲d, 其次伏特加

我同你1樣
正常社交冇哂
得自己1個既時候就會好寂莫

係 我都好想保護到佢地

You ‘re not alone 😉

見到你個名想喊 我見過好多人
但係都唔知佢哋嘅名
好想係煲底見返佢哋

Yo 好波 我都中意麒麟多d 但d frd 多數1664 竹葉青冇試過 但白酒都唔錯 vodka同whiskey 出去會飲

係 好多時發夢見到似11-2歲 full gear 好想之後見返佢地 唔想起尋人po同新聞見到

留意返，唔係要被人拉左先叫有付出，以前學拯溺呀sir講得好岩，救人唔係一命換一命，你有幫過手已經係付出左

有時遇唔番都係另外一種平安，係好無奈。

之前返中學 個師弟話寫好左遺書 聽到好心痛 咩社會迫到後生仔要咁

個名近排先改，我唔想再失去任何一位手足😭俾你搞到我喊緊

想就追 比多個選擇個女仔

Hi

Hello

係 唔知係咪最後一眼

你好

到時見

加一

兄弟爬山 各有各身位 各有各做啦 唔可以灰機！

一齊圍爐 一齊喊

未訓 你地唔同我傾 都冇人同我傾

試過同frd 中意同一個 佢追到 我冇眼睇 係會冇咁熟

我小氣撚 sor9

哈哈 訓唔著 r水吹咋

預知你秒回所以回定你個秒回

Year4仲未慣大學生活是否悲哀

要秒回兩下！

未慣d咩

其實都真係 咩人都有 自在就好了

公平競爭 一齊開波 講明輸左唔準嬲9

係咪想重回初戀 同隔離果個cosplay下

Sor9 可能唔簡你兩個 簡左我

覺得正 咪試下 可能佢都想

絲打你都加油，搵到方法解決失眠

有frd話薰衣草有用 試試佢

就係太自由 好驚畢業之後唔知點算
啱啱已經訓唔著又比rmmate 嘈住躁左行左落百萬大道on99咁坐左係度

明明我係蛇但係咁多要求自己都覺得自己麻煩

有咩要求 同roommate傾下？

暴大生here

部香薰機好耐冇拎過出黎了

買個香包放床頭try try

香包要點整

唔知呀 本身灰底聽到咩聲都躁左
啱啱仲有人喺走廊唱死黑警 我直頭想出去屌晒佢哋老母

乾花 幾正

我都試過 會毒撚去自修室 或者室外坐

失眠一到深夜就覺得好孤獨

24小時都覺 除左訓左

其實我唔想影響到任何人
唔覺得自己值得有任何人去就我

我屋企有個痴線家姐所以我要盡快畢業做嘢有錢租出去住唔使再理佢 因為我用任何關於錢嘅嘢我家姐都會以為係我阿媽比我然後嬲咗阿媽再屌柒佢

呢個都係其中一個原因我去屈蛇

所以而諗住去lab坐 不過大雨所以坐咗喺百萬大道度
其實自己一個坐係到都幾舒服

你家姐好無理取鬧咁 唉 覺得你同啊媽都好辛苦

你坐起度淋雨？

好悲

Sor9 放負撚

我陪住你 唔孤單

Ha 慣啦 無野

我未慣呀 唔好揼低我

藝墟中有帳篷
屌你好彩行左出黎身心舒暢左同埋打左去中大有晴傾兩句
如果唔係見到呢把野好危險

屌你 同我扔左把野佢啊 一齊傾下 幾個人 幾個腦 一齊諗點算

咪就係盡快出黎做野囉
但係一諗起出黎做三四十年社畜就好驚

但係你都好快會有家庭㗎
唔鍾意細路仔 屋企都可以有個老婆等你返屋企
親人唔可以自己揀 老婆可以自己揀

唔緊要
反而唔放負就奇
因為係香港生活 真係好悲

因為某啲原因我應該無老婆
不可抗力黎
同埋自己老竇又係廢老黎 生出黎跟本係養兒防老 咩都唔理
睇住自己屋企咁樣樣邊敢結婚呀

巴打

旅行放緊假

Where

咁自己一個都可以 決定生活點過 做d想做既野 唔中意咪唔好跟父母條抄黎行 單身都可以自在過

可能係Nepal

係倫敦Hea 緊

希望啦 而家擔心黎都無意思 見步行步

Btw 我覺得你地仲有用過啱啱打去中大個個情緒輔導熱線條友

介唔介意講下呢啲熱線係點
以前唔開心但唔敢打
驚煩到人真係好戇鳩

冇架其實好撚悶，你同佢講"我XXX，好唔開心“，佢都只係會答”咁你覺得點做好“。佢唔會比意見你，只會聽你講野

我諗佢哋有制度唔可以比意見
係一個真正嘅樹lon

呢度呻好啲嘅就黎呢度啦 我仲喺度秒回

我中大個個係打去問你邊間公司或者咩機構 之後會問你攞學生證編號 然後就任你噏任你呻 條友得閒加兩句話其實你都好慘喎 之後都係建議下你去睇下面對面嗰種輔導員咁囉
可能我主要只係冇對象同我傾 傾完覺得舒服左咁咪收線
我其實係同班朋友呻過無數次呻到我都唔好意思所以先試左打去 講真正常人點會打去呀

係咪d 社畜都係咁
以前試過 等你係咁講 睇你中唔中意呢個mode
佢地中意問 你覺得點/ 後悔既話，覺得學到咩/有咩要改進？

我就覺得好似機械人咁

中意上lihkg圍爐多d

讀緊大學/有經濟能力既話搵返學校真人精神科反而有用d，真係比到建議，甚至medical treatment
如果係想傾計就搵朋友/上連登啦，打電話真係齋得你講

如果佢問返我點做好我應該會屌柒佢或者崩潰式咁樣喊

心諗我有solution就唔駛搵你啦屌
自從中學雨革被社工篤灰之後就唔信社工

屌那媽 篤灰
上連登講仲好

解散社工

搵過轉介過睇過
不過可能我就真係呻完就冇事我去睇精神科之前一兩日先同個輔導員呻完
所以我同精神科傾嘅時候佢係完全冇事囉
咁但係情緒呢啲真係話嚟就嚟 所以真係好難搞

社工多數都係溫室乖乖仔，乖乖讀書入大學讀社工，甚至拖都冇拍過，好多fg都冇辦法對經歷唔好既人有同理心，所以同佢地講野會覺得佢地好冷漠

好少搵社工
我覺得社工有用之處就有當有困難時會知點樣俾解決方法你。例如佢地同政府機構有linkage, 由佢地轉介好過自己唔知點做。不過當然啦，個別例子....
可能時間同不能預見的遭遇，令你遇到令人哭笑不得嘅社工

仆街玩到個門禁block左我張卡 而家返唔到lab 所有building 都入唔到點算

住m記住幾個鐘姐

係中大喎

搵個地方坐下囉，三個鐘姐，有冇尿袋

所有我諗到既地方都要拍卡
好彩我差足電先去lab做野既

校園保安應該24小時開放既，要借廁所/飲杯水可以去

有冇24小時圖書館架

Happy birthday to me !

唔係考試季好似冇

Ha 山逸塊落

Sor9 細佬 唔是暴大人

我都唔係，去過姐
好羨慕暴大人咁齊心，我個間藍血野好離地，罷課跳閘都好少人跟

我間野 哈 我冇野講

最後係宿門口企到有人返黎為止
好彩班仆街真係唔訓既

早知入暴大/一大

哈 我住hall 果陣都成日唔訓 好青春

有 不過張卡block 左拍唔入

都真係 好想係暴大人

你有口話人

而家起度既 都係一班唔訓既仆街

屌 係比佢地嘈到出去散心做下lab 炸

咁夜做咩lab?
好在我只做computer lab, 屋企都可以

FYP 練緊焊啲好撚細粒既電阻
不過其實散心為主 做野為次
不過點知打錯左三次密碼封撚左我張卡而家啲野鎖曬係lab返唔到去做
朝早實比人屌

打牌仲有翻學

早啲起身啦

嘩屌你又知我未起身

不了 我要仔

琴晚攰到揸住電話訓著咗

你咁耐無覆
琴日又係中午先起身

你肯定？

咁細心
廢青係咁架啦 訓到晏一晏先起身

細心都無用
又唔可以咁講
你唔係廢青

點解冇用？
點會唔係

細心得嚟太敏感
好易亂諗嘢
呢度無人啱用 廢 呢個字

又未必嘅
我粗心大意但都成日亂諗嘢

睇嚟亂諗嘢係通病

係係咪冇得醫

無㗎啦
認命

笑咗

唉 諗緊一陣食咩好

叻不過錯

食沙嗲牛啦
我都好想食無得食
仲上緊堂

好青春真係

你仲有青春
心態青春就得啦

都係嘅
食麵定米粉好

麵

你女朋友真係慘

好！一陣落去買

我都好肚餓
我想食飯

幾點落堂啊

12點10分
差唔多落堂啦

食嘢未

行緊返宿舍買嘢食
食完再行返20分鐘去上堂

唔食會唔會快啲

就算唔食都係要返宿舍攞書
同埋唔食飯會餓死
不過要到三點先有堂上
唔急

琴日都有吹水

慢慢都得啦咁

早晨！

哈 午安啦

真係慢慢食
但食完仲有少少餓

你係咪冇訓

再食

有啦 訓左好撚耐

再食 講起都餓

去食個飯糰先

你都再食啦

食咩好難諗

月餅

你好似夜訓過我

我仲未諗到食咩

不了

都遲起過你

係 食左好那多個了

正常嘅

食到驚

喺台灣無食過
邊緣人搵唔到人一齊食月餅

隔mon陪你啦 冰皮 傳統 奶黃 要食咩

想食奶黃
好想返嚟食茶餐廳

整返件

隔mon食
愈睇愈想食

自己食都可以好好味！

大班

都有

唔使切 成隻咬 正

一個人食唔完成個月餅
唔想浪費

正 今年屋企冇買過美心 好感動

但我唔食黃

分2餐

分2餐感覺好陰公

唔會呀 又唔會嘥

等陣上完堂睇下仲買唔買到先

仲有冇得賣呀

應該無不過會試下搵

可以去邊買香港野

自己整

唔識整

我以前整過冰皮

冰皮易整

係呀

你地好勁

中學家政堂整咋

我愛狗姐

Popo都愛 咁撚重口味

樓主叫狗姐喎，無追post?

Sor9 睇漏左

可以點玩

好奇搵幾多一個月

豬豬

你有興趣？

好耐無見

有咩好笑

唔知

絲打啲笑點

好低......

睇得出
笑多啲幾好吖

好好笑

真

啲人唔係話成日笑嘅女仔會多人鍾意咩

首先要靚女

靚女就點都多人中意

真 所以我冇

好笑嘅點喺邊

心地好就得啦
有緣就會有

同你笑左既點一樣

唔好笑

加油啦

仲唔訓

好早姐樹lon上線啦

好眼瞓但瞓唔到
但係聽朝10點堂

我都係瞓唔着

唔想訓

唔想訓 睇下漫畫先

聽緊收音機～

早呀

同我地傾計

我聽緊歌

今晚飲喜力，做緊特價

［img]

連結失敗

一拳超人仲未有新

煲底 啤咁多會肥肥

要瞓了晚安

你個名

早抖啦

好似係😂希望聽日戒到

係咪好正？ 約定喔，不要走數

要齊上齊落 唔好放棄

夜媽媽好想食野

食咗涼粉

我要食蛋糕

小寶寶食蛋糕

個名係因為9月5粉嶺女手足改，我唔識佢，但係喊左好耐😭

食緊花生，邊隊啤

真係要記得我地有約 任何一個都唔可以少

我都想飲

一定！每個手足都要記得我地既約定！

記得梁義士太古果日喊到坐左係地下
好唔開心

附近冇24小時惠康？有齊花生同啤酒😛

希望盡量留意下身邊巴打絲打情緒 盡量開解佢地

香港人缺一不可

仆街個個都有野食

要行20分鐘先有

你又去買啦

我頭先咪俾咗蛋糕你食！

仲食花生 有超市買薯片同合味道

杯麵

跑快過行至少一倍，10分鐘到啦，跑完消耗左又有quota食野唔怕肥🤣

會肥好多 但好難戒

食左肥仔杯面

杯麵真係宵夜極品

頭先先跑完

邊隻味？

食緊自己焗嘅蛋糕
雪芳蛋糕好味好多

肥仔餐

冇沖凸，跑完可以再跑

自己焗蛋糕

唔想再沖涼

強

支持外國勢力 食左個韓國面

好耐冇跑步 連squat都冇做

勁啊 係廚娘

跑完食返

Well, 你係絕對可以跑完唔沖涼既，食飽直接訓，人生極致

咁係時候跑下喇，黎，食返個杯麵先

好難食自己知
晩晚煮健康 出街食啲味又正好多

諗起都臭

辣雞麵

隔住個mon聞唔到既🤣

真心勁

我發現我跑得快咗

係 好正 加罐可樂

臭架

床單冇啦

跑左幾多K

因為個個星期練習開？

好少咋 2k 太耐冇跑

係呢個禮拜跑返
我最驚跑步 通常去游水

要加操啦，食埋個杯麵先

我都好耐冇跑 跑得之前一半 就收左工

跑步又有咩好怕喎🤷‍♂️

食完 有力再操

唔食！！！！！

啱呀 跑點解我買左成套衫都冇出去跑

真！我去咗瘋狂拉筋

近肚個啲位會扯住痛

呢度有冇人食過diet

你食埋蛋糕先跑

即係咩

成日跑完唔記得拉

減肥戒口戒糖其實容易
戒粥粉麵飯超難

訓前拉筋都好爽

係！ 好中意食澱粉質

會粗架！

冇

戒果陣好想食拉麵同烏冬

試下係飲品上落手 叫熱飲 走甜
變左養生post

未訓 陪你嗲兩句

不了 我冬天都飲凍嘢.....
微糖/走甜就慣咗

1句
2句
完

五大訴求

你個名
Hello珍妮

咁到你陪我傾 好悶

缺一不可

做咩仲唔訓

你鍾意乜
傾食野同養生係我強項

光復香港

女女

時代革命

亂改姐 小刺蛋
唔好有幻想

鄭家純女人都鐘意

平時都好夜訓

咁夜唔訓

睇緊YouTube ?

岩岩打機咋 你呢 你唔瞓嘅？

nice to meet you

Ching成日都好夜訓？

Er 都係

我其實係張被入面覆緊你
好多人夜晚好孤單或姐有心事
我今晚會捕係連登聽巴絲講野
關心下其他手足丫嘛
知道好多人睇完新聞唔開心

揾到個夜貓吹水腳

秒

夜麻麻有人同自己講野好開心

我開解緊一個巴打

回

Sosad 最近無咩心事
不過好想聽下故仔 有無人有野分享下

又係你呀bb

Sleep la sleep la

幾時先屈

Too much

早啲訓咪嘈之巴閉

又嫌棄

其他post?可以幫手
連登有愛

Noooo tg

建議你做少啲會好啲

唔凖訓訓

有無人需要開解 我都好想幫下人

唔好訓啦

我走了咁

想傾咩

好惡

挽留

咩都傾

知你愛我

點先可以講野風趣幽默啲

你開話題呀 陪你傾

冇咩心事係好幸福

講我知你愛我

天生架喎

睇多啲笑片喜劇感染下
不過其實主要係天生技黎

要陪巴絲傾計

今日討論題目：減肥

我愛你

我想訓聽日見工 驚唔知醒

Ok thanks

助人為快樂之本

Sweet

幽默呢樣野真係唔可以勉強
不過乜都肯傾係好加分

Y so sweet

同個女仔frd好close 但係佢喺台灣讀書
應該繼續做朋友落去定點

咁你講你愛我未

戒白飯

未

跟埋去讀書

戒澱粉質

我飯桶嚟

Baby you hurt me so bad

因為依場運動
真心發現香港人好有愛 團結左好多
一方面多得淋病令到我地we connect
另一方面依條八婆又搞到社會氣氛好差

仆你個街 快啲去訓啦
祝你順順利利

喺香港讀緊大學啊

唔訓

Quit

也許 是我們彼此都太年輕了

一定係飲食著手先最明顯

你想出手？佢有feel就得啦
鐘意嘅long d都冇所謂

你想呢

又真 放過你

戒咗零食

妖食餸都飽架

做咩咁傻

我食好少架嗌已經

粥粉麵飯 麵最難戒拉麵

我慣咗3點訓 太早會訓唔著

同埋要食多啲蛋白質
飲高鈣脫脂奶不失為一個好選擇

你要幾點起？

飲少咗奶返工個排日日都飲

10點半左右

粥一定要戒 肥到仆街

出出下街都有機會比人打
但係大家又學識留低幫拖拍片
返唔到轉頭啦 後生呢輩醒左

咁戒飲所有糖同甜野先啦

上午定下午呀大佬唔好太夜呀

夠訓架啦 會唔會唔夠精神

首歌好sad

台灣姐 又唔係好遠

有時會微糖

下晝但有嘢要整

見工加油！

好想今次會贏
輸左就molamola 遲下香港都唔知會點

會！！！
我日日3/4點訓 訓到1230或打後

係......
你已離開我 我還是想對你說

Baby i love u so much

係囉飛過去同屯門出柴灣差唔多時間姐

乖啦 戒曬個效果好出架
0運動都一定減到

戒汽水
飲食效果係好顯著

我連奶都戒 豆漿ok

同我差唔多 shit
好唔健康嘅習慣 但習慣左幾年啦

我知架啦

但佢唔知

係咩我最鍾意食

真係冇飲

但係雞粥又唔好再講

唔使返工返學？

Who

係呀 一唔飲甜野會差好遠

利伸 我自己都好鍾意飲

佢囉

即係who
我識唔識

要無糖豆漿 但我覺得好難入口

好想有煲底呢日
依家清瘀血 gov ngo全部妖怪出曬黎

好飲啊

呢樣真

睇波有鳗

係架 之前跟個frd 佢睇營養師既menu
減得好快仲要keep到
但係一開始好難
因為我都好鍾意飲甜野

飲多幾次就會習慣

鰻

No

仆街睇到第二句勁想打柒你

粥太有營養仲好易吸收

飲慣左 無糖豆花都食到

要呀

咁佢通常食乜

點解我要咁戇鳩減肥
明明雞蛋仔拉麵全部都好正

真係兄弟爬山 各自努力
好想有日大家一齊除眼罩頭盔見面呀
約出去食飯而唔係食tg 得唔得

仆街你兩個好去瞓啦

依個我唔識欣賞

有心keep既話唔難既 應該

你好肥咩

俾人保護過 俾人幫助過 俾人關心過
但係我連名都唔敢問
就係為咗互相保護
我真係好想同佢地做朋友

我唔洗早起 唔好咁惡啦衰妹

依個時勢係出面俾人問咩名都唔知點答好

真心呢 你鐘意飲？

所以好痛苦架
一唔洗減肥就可以當水飲

搞到好似V煞套戲咁
人人都係岳義士 人人都係爆眼少女
個名已經唔重要啦
因為我哋全部都一樣
無名無姓咁為呢場運動付出

TEST

唔睇

我好鍾意 但係你要過咗厭惡期

慘了慘了

超

咁仲咁夜？

我試過犯規
飲無糖嘅珍珠奶茶

真係好飲！

唔識波
不過睇世界盃嗰陣好開心

123

淨係睇拜仁

我記得有個刀疤佬

粉麵要清湯 河粉唔得
唔可以用匙羹食 唔准飲啲湯
可以食飯 不過食一半
仲有要戒糖戒醬汁戒所有加工副製食品

咁上下啦

無落黃糖既豆腐花 好似差敢啲野咁

聽日唔想返工 有咩EXCUSE

我仲以為淨係食白烚菜同肉
原來仲有得食面實在太過分

冇錯

無糖奶茶無糖豆漿都唔係最chur
你試過凍檸茶走甜未

絞腸沙

都唔會呀 食得健康啲幾好啊
如果你唔覺得難食難入口嘅話
其實真係冇乜問題啊
咁你係養生姐 都唔洗減肥

列貝利

試過 都唔係太差姐 係未習慣冇糖姐

嚟m

Sick leave

係 大家得一個名叫 真香港人

希望我可以突破到啦屌

依排又要減翻肥 好痛苦 屌

唔洗早起嘛陪下你

好飲咩想像唔到

好肥咩

Me too

咁好嘅 但我要訓

退咗休未 仲有多蒙特萊斯？

我寧願飲齋啡
入口冇咁鞋

個餐單算係好人道架啦
未去到要冇油冇鹽咁

試過呀 反而依個成日飲
我覺得又ok喎

你聽我講試吓啦
人大左就要養生

你重左好多？一定係食完好嘢嚟

好似未 但冇再踢拜仁

無糖奶茶好飲
起碼有淡奶會有啲味

健康到咁
我最鍾意食垃圾食物
要過呢啲生活會覺得好辛苦

肥左好多

咁你瞓啦 聽日見工加油啊

退休咗啦

但係齋啡好苦 好似24味咁

你好大咩咁講既

見到法國捧杯成班好開心
原來國家隊好多黑人

我仲記得早好多年
巴西俾人入咗七粒
啲人喺度喊

係呀 前排唔知痴咗邊條線 日日食宵夜

Goodnight 頂唔緊

但係一啲糖都冇
個feel好寡

清湯煮米粉我都做到

其實好想有生之年會去睇一次世界盃
唔知點解鍾意支持巴西

你又搞咩黎

呢個都還可以
食飯要無汁真係好難搞

ok/7-11 cold brew黑咖啡好飲

唔開心要食甜野架呢個真呀

咁下次試下先

原來係姐姐
我依家都唔得啦 第二日會得返半條人命.....

抵啦 食完好嘢
食開嘅話慢慢都會同樣時間打鼓

呢啲真係夢想黎
香港見過真人伊巴踢 再勁啲已經冇

掉轉諗食撈飯嘅嘢先辛苦
蒸水蛋魚香茄子個飯係靈魂

近排大家都唔開心
唯一開心嘅就係去黃店食嘢

快啲瞓啦我琴日都喺度
聽日都會上水 晚安啦

未瞓？

準備瞓

有嘢講可以同我傾
就瞓着嘅就晚安啦

依家已經係 唔好咁講啦

等到有年世界盃係啲有嘢玩嘅國家到搞
就去啦

喂喂唔好覆啦 快啲瞓

依兩個餸好正呀 好鐘意食

我，一瞌埋眼就諗起好多被自殺，恐怖ge 感覺
雖然係自己張床，但都覺得好不安

渣哥1996

好啦 我都攰攰地 早抖
你聽日唔使返工咩

哇 以為睇緊自己打

早晨

推下
電鉤男
鬼滅
迷宮飯

冇返工 冇壓力就開心
一開心就肥

hi buddy
試過係泡茶國落緊雪 然後我揸住杯凍咖啡行出去 啲人係咁望住我

咁早醒嘅

見工啊

見咩工呀

Errr

會啊

我又放飯啦
啱啱上堂完全聽唔明

掛住食
咩堂

統計
好餓呀無食早餐呀

悶到癲
我都未

有時間就快啲去食嘢啦

而家食

我都而家去食飯先

食咩

學校飯堂嘅炸魚排飯
你呢

茶記

我都想食茶記
唉
啱啱見到澳門裝天眼好唔開心
好驚連累到屋企人

你澳門人？

新ac?

係
終於唔洗比車狗污染我身份

上次集會，都比人拉
查實係咪全澳門9成深藍

8成都9成都藍
深藍應該有一半
上次集會俾人查咗兩次身份證

咁啲藍嘅都好支持？冇晒私隱喎

啲藍嘅on9㗎嘛

連反抗都無人 另一種攬炒

對啲藍嘅唔算攬炒
佢地咁愛國愛黨
係我地啲黃嘅會有影響啫

佢哋仲有葡國護照

事實上係就算無葡國護照都係藍

人肉叉燒包單案其實係咪黑警老屈

唔似係

去到邊都比人當有菌

我鐘意食咖哩雞米

但聽聞佢遺書話唔係佢做

未食過咖哩雞米
唔同意義嘅咖哩雞都無試過

我都覺得成件事好奇怪
但以澳門人嘅性格
都係算鳩數

冇計

有咩意義

無意義
個po就嚟到1001了

是的 你有咩建議

你可以再瞓唔著多次

放心 肯定會

好放縱

好羨慕呀 唔使做嘢

你記得開post 我bookmark左你

真...

好呀

1001

開心幸福肥

未到

我都想

快了

我想幸福瘦

999

1000